有冇人聽緊edc

好Q正